有冇人覺得Tom N Toms咖啡好好飲？

利伸對咖啡冇乜認識但飲落好似香過星巴克？

繼續打錯字 *俐

韓國咖啡口味取向 偏酸味比較出 同樣苦澀味少啲
雖然唔係精品 但變相易入口啲